波台每次話隻秋 有邊次搞得成

我就打撚左奇雲25啦

All

上次清去練拳

練完話唔打

宜家連北韓都射埋飛彈 波台都仲未打得到一場交

係 波台= 天線得得b
Cc台= 濛面超人

世清三大仇人：宇城飛 老鼠 佩狗

我上次出佐

你都唔敢約戰宇城飛 打死你

打黑拳唱通街搏拉咩

唔好亂屈佩狗
自己友黎

但波台無一次真係秋

四隻手點會驚宇清

呢句真